bledsoe 屌老母區(自用)

屌你老母

屌你老母
仆街

屌那星,on99

仆街，生滋狗

死全家啦bledsoe

屌你老母。屌。屌

你個女做雞

仆街，食shit 9

你老母係咪智障

你老豆都係

mini lbj？

邊撚到lbj

mini就mini了

連埋個腦都mini

係唔撚柒係

屌你老母
屌
屌
屌你全家

食屎大

你d出手分返比字母parkermiddleton好不好？

弱撚智黎講，你都算賺得多錢

但又點，都係弱智

你簡直係逆向霍金你知唔知

屌

我搵候活打guard都可能準過你

生滋狗

一世都係

i dont know who the fuck you are

我懷疑字母條撚，都長過你對西手

短手狗

你係咪想歷史留名？用依個方法係歷史留名？

第一次打PO都打得好過你

你羞恥唔羞恥啊

含家產！

可唔可以用你條ACL
交換parker條ACL

gaia oh gaia

你究竟係太陽點樣可以20分一場

stfu i mad

I AM FUCKING MAD

如果季中無trade你返黎

做乜鳩啊

我洗搞成咁？

STFU

抵啦

gaia oh gaia
I'm sorry

找數啦！扑街！waive乜撚野夢露

我就黎要拎白卡你知唔知...

你一早有啦，扮咩？

我無...我真係無..

我個心，有個魔鬼，明唔明

佢不斷同我講，去美國啦，去美國啦，一刀捅撚死條仆街，bucks 就in 7架啦

順便一刀捅死埋教練, hehe

bledsoe因字母哥的法術保護，服食神符後可以保護腦袋，剖出腦袋後仍然不死；但剖腦後若在路上遇見人賣空心菜，忠臣比干須問「人若是無腦如何？」，若菜販回答「無腦還活」，則bledsoe可保不死；若菜販回答「無腦即死」，就會立即斃命。

唉

樓豬35連

天若容鹿，鹿便能活

鹿若容bledsoe...

雜種！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Sorry

屌你老母，屌，屌

仲迷緊太陽X馬刺？

我迷小牛

肯定你話過自己鍾意太陽先比人話雜種

因為marion最勁係喺太陽姐

能不能繼續bench bledsoe , start parker，用 delly

繼續讓鹿 贏主場 贏一輪 贏boston

你幾時死 好想知道

別急著把球權都丟掉

我只需要你 死老母 死老婆 死全家

用好的bench 把垃圾 例如你 都換掉

好想聽到 鹿今天start parker

可惜回不去天王山

樓下老母係雞
----單向向下反彈網----

bledsoe
---------反彈網--------

是不是 還那麼愛轉身
傳球拍球都做不好

等你 公鹿無撚希望

要戒掉轉身的嗜好

都怪我 把期望放太高

沒有過去收你league

bledsoe 是綠軍的救星

最怕交易他網不要

前公鹿教練Jkidd在接受ESPN訪問中，炮轟bledsoe和字母等人，稱他們就是公鹿更衣室的毒瘤。
Jkidd談到：“如果你作為球隊教練，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是教練。”

Jkidd:“在球隊bledsoe常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，bledsoe上半場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進公鹿的球員，當時很多隊友都已經無法容忍bledsoe的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了bledsoe，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Jabari更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時字母、middleton這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

Jkidd：“當發生那件事情后，bledsoe的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年季後賽正是用這根鐵棍報復了Henson，在最後一場對陣Boston比賽結束後，全隊回到更衣室，Henson諷刺性說道：“Mini LBJ，明天我們就要回家了，”字母臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像字母的性格，果然在字母再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Henson毫無防備的情況一棍打下，Henson挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是字母，不等henson起身，字母又是一頓亂棍爆打，Henson在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的bledsoe可不會放過這樣的機會不斷說道：“Bledsoe，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
Bledsoe的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Henson就昏死了過去，打的興起的字母怒了，朝著Bledsoe吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”Bledsoe也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”字母沒有在回應洛賓什麼，如果Bledsoe手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

屌鳩bledsoe，立即啟動！

push

是日金句

自己隊友都反

推

冇update啦？

i dont even know who the f that is